突發：前CIA人員向華出賣機密在美國被捕，又係港產！

FBI已證實

Alexander Yuk Ching Ma個名明顯係香港併音

蘋果：【港產雙面間諜2.0】多次在港見中國國安人員 前CIA人員向華出賣機密檀香山被捕

原來香港人咁愛國，愛共產中國

又係d一早已經移民外國
但又認為中國人要支持中共既華僑
呢d真係危害國家安全啦

養唔熟

金無怠

應該好似中共咁發現間諜即時槍決，唔好浪費時間去審了。

成日話香港好多外國間諜顛覆佢
其實中共咪又係一直利用香港呢個地方/身份
收集到好多外國情報顛覆人地

快d打柒支那啦屌，留佢係度獻世

華人賤種，受詛咒嘅基因

真係排華排埋香港人唔好問原因

十幾歲移民
又做過CIA FBI
知好多野
應該害死左唔少美國人

就好似N年後攞住BNO移民既藍絲

英國台灣政府小心
唔好話宜家唔提定你先

中國人

美國都唔重判佢地 成日判得個一兩年

真係華人賤種每一個都係間諜或者係潛在間諜

證明中共滲透美國好深入

香港好似係間諜之都

用香港人個名滲透美國

雖然係
但都要班香港人自己肯比中共利用

係制度嘅較量

國產007

個樣做咩曬黑哂咁

推 香港民研有調查，問大家是否贊成泛民繼續出任議員 - 分享自 LIHKG 討論區

傳聞係亞洲之最

美帝一出手

CIA興唔興用酷刑？

拎香港身份證有咩難度
有需要派都得啦

單野對trump 幾有利

但美國唔係中共

難怪話香港係間諜之都啦

做民意調查

去到外國仲要做狗
祝佢坐完監之後俾人送返大灣區

你叫美國仲好唔好信香港人

移左民52年就咪撚話係香港人

又成功捕獵一隻支那狗

CIA FBI依d工唔可以請華人，歧視都係咁話

Torture佢老母臭閪

毛匪長期打算充份利用不無道理

港產凌凌漆

應該係食兩邊茶禮嘅double agent

所以美國將hk=china 係正確

審間諜應該仲慘過死會盡所有方法迫供

個名仲叫師兄

成班蠢人、奴民、賤民和小學雞,唔會知道點解香港會成為「間諜之都」
除咗係外國間諜向中國搜集情報之外,亦都係中國向外國搜集情報的重要地方之一

係維尼依個「小學雞」,乜都唔知即

因為,毛澤東知道,香港有利用價值
依個就係點解共軍解放咗深圳之後,再沒有南下解放香港的主要原因

係維尼依個乜都唔識的「小學雞」,唔知道香港的價值

睇錯向華強

佢哋覺得天經地義
報答支那國令佢強大得到更多錢更多支那囡囡

不嬲都賊喊捉賊

係要搞串個party

自己咁做咪懷疑人哋都係咁做

之前有個李振成，
又有王立強，
又有HKU隱瞞武漢肺炎，
美國會視香港人與支那人一樣信唔過，
所以Trump唔會錫住香港，
要令香港 go to hell。

之前果個判左19年

累死香港

“我哋中国人嚟㗎嘛，匹夫有責”

rubbish

連前CIA都可以係間諜
所以話中國人本身已經信唔過
美國人真係太包容

軍火，貨物走私呢，遲下毒品亦應穩奪冠軍

另外一個post有完整新聞，上面有寫born in Hong Kong

害死D華裔
以後D其他華裔想升職會難幾多

當然係審好
又唔一定喺American soil審
沒事兒 沒事兒
advanced interrogation姐

支那做乜干涉外國內政

呢三者一早係啦 唔使遲下

民主派好大機都有間諜

香港英文釋名唔一定係香港人，好多牆国人黎到香港會改佢哋既英文釋名同香港人一樣

香港一向都係地下毒品市場中轉站

人哋撚識分咩
日本韓國台灣都排埋啦

香港日日150個共產黨間諜入境

香港係世界最大毒品中轉站之一+世界其中一個最大毒品市場，你睇下新聞、上網搵下大把證據
d狗都一定知

馬玉清?

錢作怪
一大舊一大舊咁揼落嚟
Gina不嬲都係用呢招動搖人哋

Alexander Yuk Ching Ma 香港之恥

處死 thanks

push

up

推美國行動post

呢個不嬲都係香港功能黎
大家識做咪大家都當唔知囉
你搞臭個場人地唔識搞咩
所以話支那佬成撚日都弱鳩智咁

Rubbish

個李振成搞冧咗美國喺大陸以至俄羅斯布置嘅情務網絡，重要間接害死唔少線人，都係判得坐10年

好賤，希望可判死刑

所以侵宜家先normalized香港同支那等量齊觀其實都叫忍得你耐

問下呀hunter

建議死刑

支持中國就要盜竊別國機密

終於搵到CIA

真

就算佢係香港人咁又點?
上星期話唔可以MADE IN HK 又打晒飛機
但背後未即係話HK=CHI NA囉
宜家又話驚人地覺得香港人=支那人

lm

拜登都係老友黎啦！一個CIA算得係乜！

要通知美國情報機關收華人做情報人員要萬分謹慎，好多養唔熟......

PUSH

捉得壹個就可以發現好多個

先入為主 + 情緒化

97前都一樣係
上個世紀有好多猛人都黎過香港
最出名有孫中山同胡志明

佢父母辛苦帶佢移民
條仆街仔就做啲咁野

又沉

佢父母都有可能係共諜？

你咁講一陣又有部柒頭衝入嚟講兒登仔小朋友反共反到上晒腦，連華人都反，你地唔係華人？唔係寫緊中文字？乜乜柒柒

ching被拉

快啲香港定性為中共國際間諜中心
一直輸出共諜

我咁答：
點解唔可以反華
非華人反華 = 歧視
華人反華 = 自省

推

太多共諜

歡迎報料

中共無燃用
比人拉咁多間諜

中共廢到嘔

5毛成日篤灰

中共正一垃圾不如

中共滾出香港

光復香港